銀行ol放工會著咩衫褲呢？

著到sm咁走啊

hi

Hi你老母

洗咪咁惡..

同伯母打聲招呼姐。。

你伯母呢

靜啦水貨

翻著 周末先拎去洗

太肉酸唔想hi

想搵你伯母問候下得唔得

佢話吾得

我平時會著返對黑絲先收工